我夠膽講 下次只要有人埋狗身 狗一定毫不猶豫 二話不說立即射殺 係味要繼續出嚟自己諗清楚先好

我係主張暫停發夢 我建議等美國介入 暫時休息 依家形勢對我哋太不利
最後仍然决定要出嚟嘅人我分兩種 第一種係預咗死嘅死士 第二種係唔信對面仲會開槍嘅人 而狗係兩邊都照殺 諗清楚自己為咗咩而行出嚟
我唔係要分化 兄弟爬山 各自努力 我尊重所有人嘅决定 出post只係希望大家真係諗清楚先做决定 你出嚟 係隨時會死

坐享其成 不了
屌你都廢事

等救援就係坐享其成？

寧化飛灰，不作浮塵
寧嗚而死，不默而生

你估假架？出得去已經有赴死既覺悟
坐係度等人救叫革命？

休息你老母臭閪
唔係屌你分化
係屌你唔用腦
用下腦個反省下先啦

要繼續勇武可以，但武力一定要升級，係要進行械鬥，利器不可少，防彈護具都要跟一跟

美國老唔係香港人，唔會同你all in 100%
香港人想要民主，絕不能假手於人呀樓主。
就係有太多你呢d心態既港豬，前線先永遠唔夠人。
香港人成日只係想以小搏大，成日想以最小投入得到最大回報，難怪變晒奴隸。改變下啦港豬

DLLM

我只係唔希望再見到有人送頭

冇可能, 咪岸9

你地休息 班狗同政權一樣休緊息炸
唔好比咁多時間佢地諗計點搞柒我地仲好啦
反正美國都唔撚會轉民意嫁啦

拉